「求救」如何能成為男子漢大丈夫

鍾意返啲man啲嘅嘢
例如男人

我係好憎自己成日逃避問題
btw 我係鐘意同男仔玩多

流d血出黎睇下

經常做野都會整親流血，但我不會流淚

25號留喺屋企睇0080

咩係0080